邊到有鋪頭幫人diy砌銅管水冷

如題

邪都好似有

上分體水揾返信譽好既店舖搞

一漏水會好L麻煩

上網睇左

揾正都

邪都中央
法澳飛馬

真係純手工問題
但自己要識換水

法奧d砌機仔成日出事

分體水入面 正都手勢應該係最好

銅冇可能漏水
你想下屋企幾十psi都未有事

飛馬

冇乜關係
電腦硬管話知你銅定petg定acrylic
都係用同一隻fitting
同屋企水喉差十萬九千里

如果樓主係想散熱好d，建議樓主加埋換隻高volume flow rate 既pump。

法奧有做水冷?

銅管既話搵水喉佬得唔得

有

佢之前唔係喺自己個post度話唔做自組水咩
定係我記錯

你問吓佢囉

正都整係幫你手工都6000 計埋料 過萬
我真係算數 窮撚唔啱玩DIY 水冷

利申：問過

全直銅管比acrylic / petg 彎管仲要用多d轉接頭 成本本身就好貴
同埋轉接頭一多 漏水嘅機會重大
如果要安全就玩軟管最安全

係銅管先咁貴?

銅咩野 講緊最基本既硬管已經要呢個價錢
軟管預一萬 硬管預一萬頭啦 咁你自己諗值唔值
我有個個錢真係買張勁d 既display card 或者CPU
再唔係買過勁既一體水冷好過

我前排見邪都5599包人工

我今日晏就先問完喎 講明硬管預一萬頭 軟就一萬內

不如咁啦 你親自過去再問下
睇下個價錢係咪咁上下啦
再上黎話俾我知 其實如果佢6000左右搞得掂既話
我真係諗都唔洗諗直接上自組水 哪怕係軟管都好

12月見到facebook page見到5599
我當佢個時平 都無理由平成個double掛...

剩係手工費5599掛
料都未幫你計

或者你搵番個POST出黎望望啦
因為我今日真係去左舖頭問 佢真係咁答我

正路係淨人工
如果賣單5599 用外國野即係唔收人工
用淘寶野先有賺

所以我咪話囉 搞自組水要成萬

請人搞當然要人工
自己搞幾千搞掂

俾錢人幫你整不如唔好整
砌自組水個樂趣就係砌

咁無番咁上下電腦知識搞唔掂...
但又想要咁型就想出去俾人搞

首先學識砌機
再慢慢研究自組水
網上大把教學啦

自己真係學到咩

起碼砌機一定得，根本就好撚易
自組水就難少少囉

算啦我都係砌一體水算

可以試吓玩軟管先 真心唔難純粹係錢問題
利申鳩整CPU軟管loop行咗兩年都冇漏水

一體水稱唔上係砌

其實出得起錢 想買咩咪買咩囉
當然自己落手落腳去搞 會更有樂趣
但又唔係個個都咁多空閒時間
特別係香港

我連機都唔識砌 搞水冷係自殺

我知 但問題我都想搞分體水 哪怕係軟管
出去整真心太貴 成萬蚊搞個水冷

自己研究啦我都喺最近先想整自組水 依加買完件等送嚟

而加上YOUTUBE學下砌機先啦
軟管水冷 應該買咩牌子

我估佢應該講緊呢個post?

我都喺第一次砌 主買ekwb睇都多人用其他就bitspower同corsair
不過corsair唔建議買佢啲water block上網睇見到有漏水

等高手解答砌唔砂得過

冇計錯嘅佢堆野加埋唔過4k
照咁計下人工 你自己睇下合唔合理囉

記得對下自己張卡係咪同佢個waterblock compatible

單睇堆件 價錢幾抵下 平過上官網自己買
係成set野都用ek咁解

自己砌最重要係可以隨心所欲
想點砌就點砌
請人砌 就應該大概都係差唔多樣
睇下你有冇特別需求咁解

某程度上自己砌水冷算係一種創作
買一set就變左大致上都估到成品係咩樣咁解

又或者你上網見到某d水冷砌到好靚 可能可以問下佢叫佢照相砌 叫佢報下價嘅